[I/A] (國際服) Final Fantasy BE 幻影戰爭 (3)星期三肝爆新活動

《幻影戰爭》的戰鬥系統傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，配合角色職業多變的設計更增加了戰略要素，而為手機遊戲玩家所設的自動模式與倍速模式，令首次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸技能都會以 3D 動畫華麗呈現。

人物/勢力關係圖

首抽建議[角色]

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

FAQ:

資料集

國際服首抽建議：

冰法 魔攻角 周回一流 泛用度高 trust道具實用

二王子 前期物攻打手 可以一用

另類建議：

冰劍 重課長向 100cost角 抽中機率比一般UR低 碎片價格比一般UR高 而且每日基本只能刷一塊碎(其他UR 2塊)

光盾 前期最強坦角 搭配SSR坦卡「愛之誓」可以拉哂所有敵人火力 惟目前日服已nerf愛之誓 要唔要為左前期pvp/公會戰投資落佢度 請自行考慮

暗拳 特殊用途 價值在於突爆覺爆後拎到既Trust首飾 幻音之鈴 內藏Ap自動回復技能「活性孔」

公會名:
1.LIHKG(已滿)
2.香港連登(已滿）
3.連農場

伏技列表(學左auto AI會變弱智):

蒙特/主角 : (天賜恩惠)範圍我方最大HP上限提升[聖騎技] , (不滅鬥志)根性[聖騎技](呢招我覺得睇人,有時幾好)
雷鎗[第一隻新角,國際服未出] : Hi-charge 詠唱弓技 17AP消耗
風斧[第二隻新角,國際服未出] : 降敵命中(前期麻麻,後期如果Raid要靠佢就再點)
彩花 : 禁止移動 , (弱守)降防 , 範圍風耐性UP , (再生)緩回血 , Slow[減慢CT] , 範圍風耐性UP[小]
基加美修[冰刃] : 冰刃 , 刃紋 呢兩招而家好似Buff咗,但都係伏伏地,自己決定學唔學
美迪愛娜 : (大暴雪)中冰
瑪雪莉 / 女主 : 我方狀態無效
光盾 : (天賜恩惠)同主角一樣 , 範圍我方最大HP上限提升[聖騎技] , (不滅鬥志)根性[聖騎技](光盾嚟講根性睇場地,有時好有時伏)

lm

新post lm

星期三有咩嘢活動？

之前官方有講過國際版會跟返節日出限角，

聖誕節過咗係唔會出

所以下個限一係命聖，一係日版半週年/復活節

劍聖接近個個活動都打到，得一個屎raid打唔到

如果好似一般國際服咁，節日限定亂出，會有啲失望

國際版會有自己既限定角

節日版，現時都冇邊隻係必須

重點肝武器 隻拳角就唔好升

即係國際版有，日服無既角？

係，不過應該有排

呢家把槍洗唔洗肝

星期3出主線double

all in 水

香港連登 仲有2個位

唔駛 唔抵刷 圖紙難出 都冇書比你升

又活動又主線雙倍 多多水都乾喇

id: 宇治抹茶，新人玩咗幾日

已批

請問有冇話建議二王子用龍跳定手裹劍好D

手裏

男主招被動反擊之刃其實幾多%發動
刷關勁難先見佢反一次
係咪廢技

留名

正常冇人用反技

機率大概5%-10%

gvg更加冇見過

冰命都係5%到gvg，pve先高

咁我換走佢先

男主用防技就冇錯

加血技又係廢

覺得自己隊野好廢，主角、二王子、暗拳、火法、1補，可以點砌

係唔係放棄暗拳同火法？前者無資源升，後者驚活動完刷唔晒？

2隻同屬前期一定升唔到

信念其實點升

而家要靠菲娜招鼓勵升
要搵個frd幫手升 因為高念低念差好多攻

即係一場入面升 嗰場完咗之後都仲會喺度？

係

thx

LM

有冇人知睇廣告拎體力個到係幾耐一次？

你係場入面提升嘅永久Brave/Faith會有4份1帶到去永久數值

日服大佬係PRO D

我無課小薯

求加好友
1447033068
同埋想問下點解search唔到第三個公會？
有冇公會id try try

無聊試抽下日服抽蛋模擬器
46000石先中到個期pickup

香港連登已申，ID: OTDog

Lihkg有一個位

幾時有公會戰呀

Lihkg成日簽唔齊20個

日日都過20係今日得19差一個

3會暫滿

有冇得睇邊個冇簽?

因為有3個新入 K巴打今日冇on 應該差K
今日20個人簽到左

有冇link

我都係46000

連抽10萬石都冇

聽日12點-4點維護

比我抽到保底最多 抽唔到就算 咁既機率

Lihkg有多個位

試左3抽中

聽日肝武個活動大約係點?
到時要買體?定協力咁肝?

推下POST先

聽日好似要維護

85lv感謝課長大大讓我有遊戲玩

應該有協力

協力即係真人體力制

批了

試左11萬石先中

我隻暗拳好似冇乜力咁，打人又唔痛

我66000

五下中

升高d brave 差好遠

試過13萬石

執水晶？

聽日幻兵卡係咪又係法師必用？
抽到怕

係同埋擺兵舍升
50同9十幾勇氣可以差2倍攻

係
暫時UR法師召獸唔係聽日個隻就係濕婆

得0.8%
點樣抽

想問下邊到有聽日ge公告睇？
搵極都無ge

主頁-》通知

常駐卡唔會抽啦真係冇魔攻召咪用住仙人掌等歪出嚟話晒仙人掌都係第3魔攻召

係都等抽奧丁

終於搵到
Thx

冰法同2王子卡碎卡到喊出黎

整整下 隻火法都可以突滿

已經可以突滿，但係突左就唔夠虹片比其他角
btw 想問冇女突滿枝法杖係唔係俾返佢用，睇落好似好廢

冰法 2王子 男主 火法。

屌非重點投資既竟然可以突滿

唔知 佢支仗都唔知俾邊個用

買碎都係買到破產

真就好

我都想買碎買到窮 好過爆經

信念有咩用？同埋如果擺兵舍冇哂信念得執水晶？

信念+魔攻
目前得菲娜招鼓勵可以升信念

想問點解合唔到裝？

要兩把？

係 要2把

屌原來係咁
BTW有冇人add friend
ID: 1055222874

終於突爆六星雅喵

邊度有咁多虹碎覺

唔知啊 無買到江咩特別野 不過得返1粒

江[/s]

點解我隻貓白值同你個隻差咁遠我得187
我5星5突61lvl
係咪關job lvl 事？
我魔女job lvl 得7

最大分別應該係LV JOB 同專武?
我裝左佢把專武都有成78魔力

屌原來你信念97

我都升唔到faith

Lihkg升左Lv有一個位

請已申

想打粒綠魔道士記憶 打左40鋪都無...

點解隻魔女成日變左隻雞

收工突爆佢

咩名？

Greymist

你差8個藍波呀

已加 記住要每日禁出席同升石象

教一個小技巧 每月挑戰 有個 陸行鳥收取次數獎勵, 收夠一定次數可以有覺醒輝源獎勵, 建議大家每隔一陣如果有1,2件道具都可以去收取, 咁樣可以令你快D拎到覺醒輝源

12點好似維護
清體要快

要抽多少次10抽才能到85級

請問公會仲有冇位
非智障 識自己去廁所
等級5x
手動pvp 49連勝
自動就排緊21名
依家個公會出席成日唔過20
感謝感謝

油王

課左幾百蚊支持下咋
其實主要玩3隻先
用免費石狂買碎片
一有碎片就買
升爆左就好好打
btw 點左d伏技係咪返唔到轉頭了？
有冇得禁用or重置

Lihkg歡迎你

感謝感謝
但我quit依家個公會要等24小時
要到時先apply到

你咩名 留反個位比你 岩岩升左個石象3lv 有多個位

想問幾點更新完

4

手動pvp成日撞課長

VictoReus感謝感謝

狂谷敏捷行先有時有機會挑得贏
有機會就整左赫密士鞋先

你用邊3隻打pvp同分別幾lv呀？

冰佬74
二王65
彩花50

d lv keep左7定8日了
其實都feel到開始吃力
好彩3隻都就快可以再突再覺
手動我係打夠5場就收工
廢事斷連勝 但預左準備輸

一開波二王手劍一隻
冰佬虎鐵兩隻
大部分時間咁樣入去就出返黎下鋪
基本上彩花冇野做
係有時打唔死用彗星執雞

btw d材料真係唔好分散用
由其是彩晶好唔夠
好後悔升左d廢角

彩花pvp好on9 都冇人打佢佢又補自己血

好的

完全明 真係好on9
抽到新野既話自動應該會換佢走
手動我擺多排先

Thanks

btw 石像再升既時候有冇機留多個位俾我阿哥
叫Chris 感謝
lv差唔多的

好呀 你一間入埋泥 有兩個位👌👌👌😎

Thanks 但佢都要坐24小時監先

咁你地得叫我 留定比你地係咪要聽日先入到？

冇錯冇錯 一入到game就quit都要等24 好sad

咁等聽日先加你地

唔該晒

開咗server啦
新角值唔值得抽

終於玩得

啱啱開ser無人打自由匹配

免費10抽又抽垃圾

免費10抽加必中20抽 全垃圾

免費十抽

今次隻新角抽唔抽得過？

彩花係咪唔好升『止移』

中左耶爾瑪 但唔知升唔升好

post頭見到有講唔好學咩能力，咁有無推薦應該升咩能力?

JP無限
揀你要既副職技升左先囉

我仲以為係升JOB先有JP

彩花好撚勁, 半年後既日服依家都仲係強角
一招大復活 100% 成功 滿血企起身 等於打多隻
一野補4000 只要秒唔到就一野補返滿

我極後悔升左

原來可以咁樣玩 長知識了

今次活動夾埋送成3粒虹碎 算佛心

新池係味唔沖等劍聖

免費10抽中d咁既野
睇過日服排行好似冇咩勁火屬
莉莉絲值唔值升黎做弓手，我果隊而家冇遠攻

Dllm

Ching係邊到睇日服排行

都係game8/altema啦

商店1粒
活動 1粒
唔係2粒咩

EX1 1粒
EX2 1粒
另外想問係咪要刷黃金劍?
我見剩係得士兵裝到都有用?

二王子專武
好似係

唔想佢出現係我個box度

麻麻地,火屬係長期都冇勁打手,直到聖誕女主/FFBE男主出現先勁返

姐係得二王子用到？咁刷唔刷好

咁我無二王子咪可以skip?
體都唔蝕俾佢

之後會復刻,但係係幾個月之後暫時都係得二王子同聖誕拉瑪達需要呢把野,冇士兵職唔洗點肝 雖然關野係最易周回關卡

咩叫周回關卡

得閒可以打定d料等下次既武

打一陣就無體了
唔肝既

今次活動如果想要把武係目標刷到+5黃金劍？

入協力

係 好似仲有個攻擊力要追埋 唔記得幾攻

日文黎,
即係重復刷素材既關卡

我隻彩花都唔小心學左物防護 成日企係度鳩放 唔補血

新個把唔係黃金斧咩

要刷幾多本先夠升爆黃金劍？

高少少lv二王子加埋把新劍 真係斬天斬地

把金劍男豬用5用到？

用唔到

會咩？我都有學魔/物防護，都有補血喎
係咪你隻唔夠低血所以唔補

無二王子無人權

把新劍幾多本先合到

黃金劍遲D 劍聖有冇用 冇就唔刷了 冇二王子

劍聖到時有單手劍Event 超抵玩嘅SSR劍 素材用得好少輕鬆+5 成長率又有up

想知 黃金劍要幾多配方先合到

如果分解一把+3 俾返兩把+2你 係幾多LV的

1

伏到喊 代表D書會冇左

應該63
+1=3
+2=3*2+1=7
+3=7*2+1=15
+4=15*2+1=31
+5=31*2+1=63

想知咩原因合唔到

你去武具合成個版先有得合，就咁睇依版我答你唔到

人品爆炸 一隻送嗰十抽抽中 一隻用活動啲卷抽中

係咪呢版

我屌呀

黃金劍呢？

我知原因自

原來同把斧唔同料

我放主角同冰法

整武有時係活力,有時係魔力
第1把係唔係要合岩個屬先繼續落去?

屌 唔小心學左止移
我隻彩花變左ON9.....淨係識放止移

遲D會開放自選屬,可以遲D先合上去都得

即係我而家打夠63張製作圖就得?

岩申請左入lihkg 角色名：RK

多多指教

新手想問下
我一把黃金劍係活力,一把係突擊
而家升+1
咁會係咩屬性?

隨機

咁我咪要去到+5先知把野岩唔岩用?

我都想知

要過一排先有得繼承特性到時你想要咩就要咩,所以唔好咁快整+5

直情一把都唔好整定hold住+4？

岩收左我又踢走左我，又要等24個鐘

申請入會要有咩手續，新仔唔識

Hold住+4都冇所謂,個繼承係兩把合成武揀一個特性嚟繼,所以你+4 突擊型想要HP型 只要合到一把+0 HP型到時你+5都可以係HP

咁我留起加攻果把,再合成其他上去+4先
THX BRO

BTW今次活動好似單刷協力好過同人刷
一隻男主就輕鬆快刷

有體就幾時都係單刷好
自己冇二王子 跟人打R下料算

等會長返黎問下可能錯手

自己開協力房刷?

自己都無二王子
不過都想刷定等第時如果有士兵可以即用
如果隊人夠勁真係勁快KO一關不過可遇不可求

係呀直接開始,出得1隻

又幾好刷 擺隻大王子搞掂 好刷過單人12體

大王子練勁少少應該可以一下獸殺刃KO一隻
我而家要補多下普攻

BTW想問下刷單人同刷協力,掉率係咪一樣其實?

我錯手禁左自膠一打

冇問題，今晚申請

係咪始終係舊驚好似好冷清

4月a獎牌差900個可以換ur卷
抽唔抽埋好

國際服未開公會戰姐，一開就會晚晚傾打邊隊，點樣組隊，點解砌到隻角色走岩位

希望佢開個正常D既時間打....如果半夜同返工時間打就真係

我都想入返連登公會
之前入左個台仔會解任務
有冇公會有位收人可以留1日

應該都係8-10pm

我都係

國服個協力連線係咪差過日服
Laglag下咁

你隻王子幾多LV?
我隻60,自己1個開房協力,都仲有4隻狼

目標係要覺滿把劍? 我見覺1已經要30個圖

目標係+5覺5
冇野既 千零個圖姐

+5又係咩玩法? 千零個

新手玩協力成日雷鳩人
都唔好意思再入場玩

你地幾點入

未有公會戰,進度始終落後日服完全無野好討論

4點準時入

75LV 一個會快過同其他無咩效率GE隊友刷
入人地場就慳體,自己衡量

BTW主線雙倍掉落係咪應該升爆哂JOB LV先再刷活動

好似係製造書先最重要
因為活動完左刷唔到
刷左63本書就保證+5先(未計其他料)

我淨係見到有覺醒，+呢個功能係邊度?

製造果到會睇到,兩把+0合+1, 兩把+1合+2, 如此類推到+5,一共63本書

等你

係喎，見到啦
63本都好肝 ，而家得8本加2把劍

過左一日未夠你都已經完成左接近1/5啦

63本超簡單
個千幾個覺醒材料先攞命 我刷左4個中 先得大約50本書....

刷協力?

遲啲都有雙倍

有冇人刷劍
60lv2王子
差少少先秒到隻狼

Btw係咪4章得3節

咩料要成千幾個

巴哈計過話要1125本書先夠+5覺5

無角用到把金劍仲刷5刷好

遲啲會有書關可以刷書
刷夠其他材料重要啲

我都諗緊

冇2王子可以唔刷既...
但係好難保遲D出隻勁既大劍角
所以刷定63張圖就冇死

個活動幾時完 刷到嘔白泡

13日

我比我隻MR 雷士兵用住先

是咪申請得了

等你地

已申請Thanks

第一日冇得升石像住

我打協力成日都死等人carry

想問下點解金劍咁多人FARM.但其他武又無乜人FARM?

因為如果而家唔FARM
以後..

連農場有1個位

有排肝

其他武又無人肝嘅.依把有咩特別

應該係好多人都有靚仔
但冇咩人抽隻女女

本身諗住唔刷金劍...點知中左二王子

用UR果把囉

升左二王子邊有料升暗拳

rip 咁就一世

係咪真係冇得返轉頭 SAD

好唔夠經驗立方用 但又唔夠勁打上級，慘

正常都唔夠,我地日伏都係刷故事升lv,立方做輔助

從來無用過立方

有，將來有得自己揀on/off技能(日服將會出)

唔掛得知咁肝，原來唔只刷碎片刷錢，連經驗都要刷
有冇話邊關故事好刷

其實平時刷升job lv d珠都已經升埋

其實係因為你地未有週回功能先覺得肝
平日1-5有活動就刷活動。無活動果陣就週回刷主線關刷job 珠+經驗+召喚親密度。六，日就週回刷錢，兩日刷大半日加埋都4,5000萬。夠你升爆兩隻角色要用既技

刷主線關同錢關，到時只係啪水啪夠1000體，放低部電話佢自己打

暗拳係拎左TRUST都無用?

應該係

暗拳support係高難關唔錯用

打咗成50場一張圖都冇

你地會唔會打埋每日經驗之間同升技個個?

而家TOTAL 25/63本書了
實趕得切打哂
不過其他料真係地獄好多但起碼之後有得補刷

卡經，裝技經/LB 經一定要打

3會 連農場有1個位 有興趣留ID LV30+

LB係乜

角色大技

煲關係必要 > 升卡肥料 > 錢 > 經[為解任] > 武具石

做哂日任後同UR角碎, 會唔會用哂D體黎打30體既活動刷活動幣?

要放#1

活動幣通常都協力刷,除非有課開體包先會考慮下掛機

thx!
日日都無打個幾關

好感動

唔洗感動,日服開左咁耐都只係將會出
分分鍾幾個月後國際服有個陣你已經棄左GAME

唉...我隻彩花要做多幾個月ON9

64本先岩,打錯左廢事誤導左人

63本先岩SOR自膠

打一場協力唔耐，最耐係要等D人ready，又無得踢人

同埋斷下線又LAG下機咁
單刷真係最FIT

但係單刷要12體，協力6體咋喎

單刷協力都係6體

原來係單刷協力...我最高果隻係大王力，得60LV，應該未夠力?

可以試一鋪,橫掂都係6體
男主應該輕鬆刷

又呢隻又ff7又動物之森
搞唔撚掂呢個月

我ff7 hold住先
反正單機game幾時都玩得

我發現FF14把武好多角都用得.點解無人FARM嘅

因為送個把石中劍已經好勁
除非你咁係咁食石去刷FF14把劍 , 仲要冇得協力

FF14把劍係課長武器嚟,難練滿數值 + 通常整命中型+5 先好過石中劍,得課長會用呢把命中型+5 之後FFT個把劍數值超易滿,素材用勁少,精鍊書用好少嘅劍 而且魔力型攻擊型都用得

石中劍真係快靚正

另外想問.我知副職主技能會跟返副職.但副職被動如果我轉走個副職.能力仲係唔係度架?

轉副職只會影響紅色主動技
藍色同綠色技你可以set咩都得

素材一定要lv 1?

啲職業珠有雙倍都刷到嘔

佢一跌跌兩粒

新手一問 武器熟練度點升 我依家除左男角無人拎緊裝

你裝咩比佢佢就升咩
你想升武器/防具/飾品就裝咩, 之後狂掛周回就得

國際服係咪未有掛周回?

新手想問我抽嗰啲UR係咪除咗二王子同暗拳其他都係無咩用

咁撚多UR

雷槍,彩花有用
不過你應該集中資源升1,2隻先

唔係.依個CASE可以高過1.之後再升要10->20 etc

連農場-1 LV30UP

黃金劍都好難刷

超難.開頭以為好快.點知原來係升lv書來.唔係製造書...

製造書先難

今日斷斷逐逐打左五十幾場 先跌得11本
放完假應該冇時間打

有冇人刷

申請咗
Game名 Presto

唔該師兄咁我升住二王子同暗拳先

唔知是鳩但咁抽

最好暗屬只升二王先
同時升埋暗拳,D暗料一定唔夠
除非打算重課落去

冇人推post

屌 LIHKG冇啦啦踢左我做乜？！

你係咪24小時冇On

冇可能 我琴晚先on完 我有keep住上去收下陸行鳥 有送公會奬牌囉

好似之前咁中左bug 冇熄game再開
我留反個位比你 你一夠24就入

唔該哂

我以後3點半先收公會獎牌 用來計邊個冇on

有咩傾

香港連登有一個位

升完奇撚升咩

依期都係刷黃金劍 冇乜特別野

等公會戰 睇番日服個時間我地應該就出

大蛇好冇

咁我升二王同雷槍先

應該5月有公會戰

可以留? 要退會等24

入得叫我

OK Thanks 聽日

連農場 有1個位

推

應該放棄.又無二王子.又難刷.
BTW.頭先見未見過.買左把睡眠劍.有無人合乜傢伙來

+3已經唔想再搞

珍協力好慢 要等人

自己單刷啦

玩左十幾廿日
冰法D碎都剩係突1多30塊
係咪正常速度黎
2021我都突得滿隻冰法未

好似係出水赤法個EVENT武
而家買都冇料整

轉玩法.休閒玩.唔玩到最TOP唔洗一定+5

咁多日 慢慢刷唔洗咁急

主線2倍到幾時？
睇通告好似唔覺有提嘅

先農 63張圖紙

之後覺醒書會易打好多

見巴打話今個活動剩係打黃金劍 點先為之打夠 個武具系統唔多明

巴哈有講，詳細點講有效率咁肝
簡單啲因為依家武器素材關卡唔夠，所以唔夠效率
所以覺5+2 就夠做
當然你想比隻game 玩死就係另一回事

去到14號

pk 今日終於覺滿突滿隻貓滿心歡喜可以攞支trust法杖
屌佢原來3job 仲要升爆15
真係喊出嚟
食相會唔會太高

升job同攞trust兩回事

99lvl升完job faith97 可以出去妙人

打左N場得11本.寧願打FF活動

唔係突滿醒滿就有啦咩

請問貓女要升滿JOB係咪要用活動幣換哂個9粒魔女玉先夠?

換晒無死架喇.記得問過人都要換晒

後面大把武同防要肝

係，之後冇再出

之後會出ssr單手金劍，勁易升用好少料，必刷

防其實+3夠用，後期真係想刷+5先再諗

上巴哈話trust武要3 job 15 先拎得

唔使, 你突滿覺滿 就算角色lv.1 job全部lv.1 都會比trust你

巴哈講既有時都錯

有任解協力

信台仔

如果你一隻夠打可以單出

要同人鬥想領先人地一係課一係肝
如果唔介意輸少少其實按番自己步伐玩咪算

反正講真玩成點都會有D超級課長出黎屈你
玩得手機GAME都睇化哂

2倍速
有冇3隻2王子一齊刷劍

屌原來要除返本身兩件裝先得 之前淨係除左一件

武同防具剩係可以裝一件

唔講唔知

60單大王子打唔過，係未夠LV，定係有咩出左問題?

我用60 2王子

都係練度未夠
咁樣可能join人場好d

其實D裝召喚卡獸係咪都要執同升滿佢? 一直hold石都無乜好既卡

原來可以單出...

有冇2王子一齊刷 街場成日要等又有啲法師雷槍

冇2王子
你自己單刷協力唔得咩

連農場個會長都走埋

預左有人棄,遲早縮到1個會架啦

solo 有JP 可以升共鳴 但用多一倍體同跌率低啲

coop單出 用少一半體 跌率高啲 但無得升共鳴無JP
好似係

岩岩開始就棄

好快三個會變兩個會

無D掙扎

棄定轉會？

搞搞下變咗自己做會長
有冇人想做 我平時都係掛機

佢咁勁似轉會 89lv 二王子

二王子... 有得攞出黎用就好用啦

過多排

都唔係既 後面出咁多角
練都練唔切
都仲有排用啦單人打既話

冇人刷書？
日服個時成日組隊刷野
國服冇人刷？

申左
ID: Sam

最好入坑個期 雷鎗 （已過） 或 黎緊FFT

之後等睇清一色 隊伍PVP

下一隻已經係劍聖? 係咪話要等三個月? 如果跟日服既話

如果skip佐復活節 下個星期直接出FFT 大家一起重頭首抽

或再課過

一有op 角就重刷

係op角s連 幻兵卡

FFT係要抽咩

你見到佢個池出咩就會明白

勸世：
一定要抽劍聖!!一定要抽劍聖!!一定要抽劍聖!!

btw

好手痕諗住復活節抽返下，而家hold 1 hold先...

12pack ready?!

突發
下星期3出公會戰

做會長出席係咪拎多D石

2:00AM-6:59AM匹配
4:00AM-3:59PM打
咩事?

姐係下午6-10匹配
夜晚8點打到凌晨

我已經改左香港時間

有冇人刷劍
唔想組街人

52127
-3
刷劍

巴打邊度見到.隻驚之前巴哈都見有POST.家下好似乜宣傳都無.官網都無個?定我搵唔到

搵唔到

我一陣開多次
岩岩開場

77580
刷劍
2倍 -3

開得好快.兩次都入唔到

次次都係game入面主頁中間個"通知">之後facebook>最後英文twitter

個公會戰D時間西到咁
佢唔改真係棄得等EXOS HERO

兩倍狗衝

夜晚再開 做少少野

比多次公會號碼我 我要入返黎啦

即係04:00-15:59都打得？

有無日服大佬介紹下平時係點安排打公會戰

守隊安排由會長/副會

放最雞既落最底守

人數越多越會有優勢，因為一隊攻擊最多有兩動唔死既話

記得叫所有會員排返自己攻守隊角色，如果唔係得男主一個角色打

盾角放最左邊會有仇恨優先，不過最好係用愛猪西

我都想知
匹配姐係咩

攻守都最好放盾角入隊

男主配土巨人，愛猪西

斬物攻打手用，暗狗/鐵巨人，密命/鐵巨人/大波佬ur卡

雷槍，siren，密命/第二部隊

冰法，shiva，credit card/魔法卡

重有兩張R卡幾好用

一張防/精神+15

一張物攻30%

credit card係咩

匹配姐係同邊個公會打
有兩個鐘時間比你知對面公會係邊個，之後再兩個鐘就係正式打
hard core d既公會就會有指揮, 指示邊個人打邊隊。輕鬆d既就會自己睇岩邊隊有信心既就衝埋去。hea d既公會就打唔打都無人理。

準備緊可以見到人地放頭位角色同埋戰力，認真打既話通常會睇對手戰績，估對手排邊3隻角色，岩唔岩自己果隊打。
國際服岩岩開公會戰應該會睇曬對手3隻角色，唔記得過幾耐先會更新無得睇。

每人得2動，所以第一戰好重要，撞牆就蝕1動。想贏就唔好做好戰撚

守隊同攻隊可以放唔同角色/裝備/卡/召喚獸
所以可以放到差唔多戰力,等人check完入場見到完全唔同角色去陰佢一動
遲d多d卡同角色會多d砌隊既方式
日服依家主流就1坦2打手，其他我見過既仲有：
全閃隊，閃坦隊，1坦1奶1打手，全魔隊，魔無效隊，斬抗隊，全赤魔隊，1坦2射

但無論咩隊都好, 留意你角色既素早, 會影響你邊隻角色行先/放buff先/走位。同樣既角色唔同排位／唔同裝備／唔同技能／唔同副職／唔同lv都會影響素早同放技能次序，所以點解之前日服巴最早同你地講既就係唔好學伏技
同埋試走位，最緊要配置到隻坦係行前過其他兩隻，因為坦角多數素早低，打手一定會郁先，咁就要用技能／trust裝去set到打手開波係放buff而唔係衝上去打人，必要時仲要換加減素早既卡/召喚獸去控制隻角色。

好多字

感謝大佬
但點SET到打手會開波放技先. 減素早?

其實我地都係頭1:30鐘繼續刷野，最尾30分鐘先開始諗撞邊幅牆

我應該一場都唔會贏到

應該有好多魚腩

想問下咁匹配係咪唔洗理

有冇工會收我？無啦啦比人踢左出黎

好似機戰咁，如果你隻角色行完有敵人係你攻擊範圍內，佢就會行前出技，唔識放buff。最簡單就係被動技唔好用+移動既技，基本上無敵人係"行完一步"既攻擊範圍內，佢就會放buff。
唔同buff技有唔同射程，近身4格就會行埋自己人到放，如果隻角色只有buff自己既技，佢會一路行前一路放，如果想佢唔好行太前可以比男主個turst裝比打手用，因為男主trust裝技優先度高過其他buff技，會行埋自己人放技。

個場大既話可以放心，因為一開波距離遠易就，場細就會麻煩d。玩法又有唔同。
琴日先撞到隊有隻推爆素早＋縮地，一開波行勁快上前，衝散曬我隊人出技次序，我隻坦見到敵人就上去開技打，搞到唔識開吸仇盾輸左

想問下匹配係咪要入game定唔洗理

有心打既可以睇下對手有咩隊，睇岩邊隊你覺得係剋到對手會贏既就mark低，夠鐘開波就入去打左先。
睇唔岩既話可以等人地撞左埋去先，撞完對手可能會死剩一，兩隻殘血，咁先入去執雞都得

基本上matching果陣我地都係望下對手打贏過邊d公會,大概知對手有幾勁。
望完就出返去繼續刷野or做自己野

都刷完野當然繼續ff7

呢兩日都係掛杖書,一邊打ff7, 最尾半個鐘先出黎開始打

900本杖書了, 今晚可以阿妹土法一人一把+5杖

咁即係敏高打手反而有衝前自殺問題？
但係如果調整速度係降自己速咪無左先手優勢

終於刷齊63本製造書...
但仲爭好多素材/稀有素材
大劍精鍊書遠遠唔夠

都係收手先

咁多學問

會唔會衝前主要睇1.敵人有無入攻擊範圍 > 2.buff技能種類。
素早高無話唔好，但係對唔同隊有唔同效果。快既咪快d有buff, 但同隻坦差太多又可能你打手行兩步，隻坦先行一步，咁你d打手就可能比人打死曬。
當然夠快亦有可能係你隻打手打兩次，對手都未郁到。
另一種玩法就好似上面講咁，有d人特登推高去衝散人地次序。

不過國際服而家有三隻練好都唔容易
可能玩落先會明多少少

整高其實都係有so，有時魔放haste就可以做到自己行動兩次，敵人一次

85lv 雷槍得230攻正唔正常

如果而家先黎換角色係咪要已經太遲
試過打唔入EX 1

活動完啦, 仲換
換3塊虹之思念好過啦
火法同白頭佬你都唔好再練喇

火法換唔齊就唔好練 白頭貴養
練其他角

時間應該唔夠
練唔滿不成戰力得收藏用途

武器 卡 召獸 技能lv job lv全部都影響數值

巴打有位啦

以家魔女碎係商店有得用幣買 活動完左係咪都佢keep 住random 有得換
有既我就留返d 活動分換其他野

我啲人仲係未有裝用

冇

想問下覺醒輝源係咪得商店同活動先會出
隻冰法差最後一下覺醒 卡緊覺醒輝源
最後兩日FF14活動 諗著ALL IN體力打碎片換
會唔會好不智

體力好平
58蚊有排用
唔夠咪再58蚊

每日有限用幾多枝

不過狂飲58蚊大水應該夠整隻突滿既廢貓出黎

貓應該唔難， 始於MR

我隻貓突滿喇
咁我把握埋呢兩日 睇下換倒幾多輝源

如果完成所有活動任務 一日內打二百幾片碎片 加 貓法專有職珠 應該要30000左右活動幣

有冇公會收人？

想打公會戰

琴日打完5場明明排300-400
結果今日結算1000名外

大神
我10000都入唔到

冇用的活動？點整10萬個ffbe新acc

垃圾黎，唔洗刷

國際服有點小器

日服都出過拳王活重，我99完隻角完全係浪費資源

正, 又可以休息一星期

把武都唔洗刷?

唔洗，把槍都係廢

拳裝想刷可以，不過日版到宜家都冇勁既拳角，可能要等Tifa

等我總結下啦:
3個冇用活動

真
派500石+ur卷

mr卷先啱

Tifa

大家記得解週一獎勵

槍唔差 拳先係垃圾,設計失敗嘅產物,SR拳勁過SSR拳

槍+龍傷

如果你覺得UR劍勁冇理由會覺得龍槍廢,28命中同28爆唔常見

只係唔鐘意佢+龍傷，其他ok

把野唔係廢,28命中好野嚟,問題唔係把武本身,而係用槍嘅除咗冰龍騎之外都廢角需要Buff
SSR拳套先係真正嘅廢物武器,數值上輸俾SR真係冇得救

火伯

港女

拳就算啦，完全冇角用，我整完拳+3裝都收皮

都係垃圾嚟,冇討論價值,到時你升完又好似99免費拳角咁喊出嚟唔好怪禾地笑鳩你

好似由我升個日都笑緊

因為真係廢,我打過1XX Rank嘅獅子王,啲裝升晒,都係垃圾一隻,係槍術呢個職好有問題,需要Buff

都未夠拳廢

唔係講笑,開咗on/off之後暗拳真係會勁過獅子王

係咁打壓我隻火伯

點解ff7出左都冇合作活動

起碼等半週年先有

暗拳岩5岩用？

開左on/off之後如果暗拳玩魅惑真係唔識打

點解攻擊力魔力會輸咁多

裝備, job, 召喚獸, 召喚卡

我二王子用黃金劍扣好多stat唔知點先升到熟練度

刷囉

掛機會升,但一定要有移動過,原地唔郁係唔會升

請問獅子心個把刀值唔值得衝活動儲64個製作配方?

唔值之後如果冇意外出FFT把劍 同樣單手劍但FFT把野精鍊書用量少勁多 又易升數值 獅子心把刀好難升數值,成長率太低

數值唔係RANDOM加?有分成長率原來?

有,FFT同FF1合作嘅裝備都會成長率Up,個個可以練滿數值

有冇公會收人？

真係除非有愛整一把命中型獅子心 同 石中劍一齊用

都唔好灑時間去肝

有冇人速刷黃金劍

你開場？

-2 搵多2個睇下有冇

你出體好樂意同你刷

係咪好機率D? 我回左好多體

我唔覺有分別

96996
-3刷劍

-1

咁chur

日服會唔會有開埋協力都有得週回

滿左?

打左兩埸D人走晒

推下先

下個活動係咪可以SKIP?

仆街
手動PVP比土槍+火槍+祈無限復活玩死

即係今個星期無野抽?

隻game唔啱我玩，已棄

認真爆肝game唔係未玩過，但玩到嬲真係第一次
人物注定卡50~60lv
覺醒
突破
卡覺醒突破都算，升個職業等級，刷1粒材料，屌都可以刷成個鐘
終於升到，準備開新技，請覺醒

然後到活動，打場協力輕則幾分鐘，重則有人玩斷線可以搞到要重開
1場可以0張
2場可以0張
聽講要刷63張我刷完20張已經用晒耐性
想單機你卡緊50lv，唔好睇得自己咁高
打完，你的隊友結算中......10分鐘後......你的隊友結算中
踢人
強制開始

公會已退，可以加新人

男主你都卡?

20張就冇耐性
比起碧藍農場 依隻都唔係好肝姐

我前日刷哂63本書
單刷舒服過協力

其實會唔會係你培養方式唔好
我都係課過兩次體包
大王子都8x lv
冰法就真係卡係6x
覺醒你練1ur1mr先無理由卡50-60
協力的確好煩

不過唔岩玩就算
大把手機game可以揀

幾時有冰法碎買
卡60lv 好耐

up光盾

頂
我卡住係佢果粒波度
唔夠波覺6
突就連卡突4

你升左幾多其他角?
我係爭碎最後一突,覺爆左

冰法 貓法 男豬

男主你地咁快齊碎? 我覺滿同突左3次咋

我覺都覺唔滿覺都覺唔滿覺都覺唔滿覺都覺唔滿覺都覺唔滿覺都覺唔滿

差最後果次突, 110碎咁上下

冰法又未有碎,又未有勁武
暫時都係用黎刷下關同PVP開場自殺式LB技就算

冰法碎得星期一會出

突得太慢,而家都係拎黎刷下野
講打男主暫時仲好打因為突得多又有石中劍

男主真係衰投石

我升左一把兩星黃金劍 合+1會變返1星好伏
同埋隻驚個個活動都係咁肝?感覺唔課體力好似無可能打滿D活動獎勵咁

留意返`+1唔洗升星 +2先要升

下期up光盾 活動拳角拳武同槍
睇國際服都唔會出聖誕港女住 拳又垃圾 又養生

巴打最好了解吓個裝備系統先啦
最垃圾又random既系統

香港連登成日差一個先夠廿個人出席

FXXXX: 一見到你個名就諗起裝備

利申: 日服3把輕鬆滿數值咗

姐係+2就可以開始升星唔洗再+落去?

因為+5要天文數字材料
CHING你都係用+3算啦
利申:用緊N武器

+0升+1 > 兩把 1LV
+1升+2 > 兩把 10LV
+2升+3 > 兩把 20LV (即係要覺一次X2)
+3升+4 > 兩把 30LV (即係要覺兩次X2)
+4升+5 > 兩把 40LV (即係要覺三次X2)

MAX唔到1防都會周身痕

如果想休閒D既就+3停手 開始升

升的意思係升星升到LV50

反正數值唔疊 武器攻/魔命爆 防具血精防爆咪夠, 係都完美主義做乜

日服如果有1把裝-1, 1把裝+1, 最後出黎係1定0?

唔係課長/超肝玩家通常復刻一次就+5到, 佢復刻精煉書QUEST唔算耐

出0囉 唔重要既數值咪是但, 你件坦用既甲減回都無所謂

好迷
復刻先升+5既話咁D星星又變返1?

唔緊要, 出好武器個陣先肝啦

緊係啦
如果唔係點會係最煩系統

個SER真係好垃圾
連線點解可以咁差

仲有武器要岩性格呀

日服已經開咗性格繼承, 你整32 把+0 都無啱性格都幫你唔到

雖然未明性格唔岩會點 但見到都覺得煩

唔同性格加既上限唔同

其實PVP 冰法應該點用
感覺冰法真係比人摸一下都秒

最煩2王子 行得快打得遠又高攻
冰法打親都比佢秒
我PVP擺男豬第1先 落愛豬西 有時會吸到佢

聽日開公會戰提提大家SET左守隊先
雖然第一日應該好多廢會

個副會長幾日冇玩都唔踢

其實會長去左邊
再係咁想跳槽😂

踢左啦

仲有兩個吉位

都未換日就冇左個合作商店
仲未買野

有冇人想入會？
不過真係唔明點解有22人
但係出席永遠19

依樣真係咪唔記得㩒制

睇黎要勤力D清人,越早收活躍人士越好

見到二王同雷銃我就知隻冰法大絕都放唔到了

每日多20石架屌
差1個人感覺好灰
其實係咪有人唔知要禁出席

日服係咪會出風大劍同雷坦?
把黃金劍終於將會有人可以用

已經清左好多

2王子

其實未刷過
而家刷夠唔夠時間？
+2定+3好
自問無肝力去到+4

有無巴打可以加我好友我好多好友位....

3190661286

+3 都幾肝嫁

琴日終於練好番法師角嘅faith
不過想問問法師角洗唔洗升埋brave？

唔知咩係+2+3

加左

我ID 3804926416

緊係要啦, 唔係比人降一降brave就變雞仔

點解冰法好似唔見有TP技.....

有

六星升有啊, 蛙變, 催情

催情
個技名好淫一講就諗起佢對淫腳

不過共星即係有排都唔使諗

打錯
催眠

2790305260

其實我都唔明
佢個武器介面幾亂下
啲+1+2+3+4塞哂入同一頁

btw 咁整把+2比二王子算
仲用緊N武

我偷步加左
我id： 大麻蔡瀾

咁唯有玩催眠性愛

加左

full左

武器真係好煩好複雜

香港連登有兩個位

我見d人+2劍都上到160-170攻 落刻印

請問公會有冇位？
依家嗰個啲人都唔應機, 好似單機咁

送菲娜

兔費十抽垃圾

中左R幻卡獅子城,好過冇

垃圾抽

新手一問, 買唔買光坦碎好呢?

埃特雷好用? 點解會整個活動俾佢?

Diu

遲下會升暗拳.應5應該肝把武？

聽講個拳武廢 唔駛肝

多謝會腸升我

香港連登有2位

暗忍勁 玩閃隊

同問.我估應該要.如果要沖得快

早買早享受

暗忍好似唔差
屌我得1mr

等到幾時先有野抽

咁我依家走人
要24小時先可以入第二個盟？

SH到就黎忍唔住

升左暗拳冇料升

琴晚已經手痕又抽左20抽
好彩中到1隻冰法 但係都蝕左2000石

新手留名

我SH緊而家3萬8石
之前唔知邊Q度睇要6萬先搞得掂隻劍聖

其實睇你運氣, 一抽中既咪3萬石突爆

呢個機率真係隨時6萬都未撚抽中

希望佢好似岩岩個活動咁有保底就好

日服咁耐得雷鎗有井, 好似係

啊仲有隻紅茶唔知幾多STEP 必中

幾時要打公會戰

課金石抽先有，好似係

光盾碎真係好邪惡
唔買好似好蝕買左其實唔係太大分別
利伸:本身無

男角，不了

屎忽撞棍 竟然係免費pool抽到

用男豬 唔打算練

凌晨先匹配同打

咁搞法一出eh我諗好多人走

3:00-7:59匹配
5:00-13:59打
有錯請指正
5:00-

其實點都打到
不過可能好難做到研究完再指派咩人打咩因為個時間多數都番緊工

3:00-7:59匹配
5:00-14:59打先岩

唔係番緊工先易咩

日服佢地好似會研究下咩人打邊個咁
番緊工未必方便傾囉不過實打到

匹配個段時間係要做咩

我都唔知,等日服D巴打教路

#448開始睇

btw, 各位練好男主準備屌打劍聖未

突4覺6男主差少少滿突

準備好比劍聖秒

有無巴打抽雷槍張卡

張新卡日服有冇
好似唔多見

聖誕限定卡來

幾時有得打

剩係出卡唔出人
港女

聽朝鬥快訓醒打公會戰

DKLMCH

咁樣活動解完又多幾粒虹碎幻球

BTW主線國王真係好垃圾

有無得睇張卡係國際服係咪限定

呢隻幻影戰爭劇情對比其他FF系列真係幾麻麻

活動3花痴劇情仲好

劍聖會唔會真係下一隻新角呢
又要忍多排

照時間表既話係

仲有七日就有得抽

我上次日服就係4萬石爆死棄左

唔係三個月後先出架咩

Lihkg有一個位 主打公會戰 有公會Tg群

其實有冇預告講過會出劍聖,一陣齊齊炒車出土忍先

把咩黃金劍唔小心合左變返1星 依家又有新活動又要肝?

新個個洗唔洗刷

等高手巴打解答先知 如果要既話根本無咁多體刷

睇自己需要,冇需要就唔洗刷,其實講句事實,我地日伏公會排名唔低,所以有參考價值,其實好少人係+5齊裝,+0,+1為數不少

一定出, 除非唔出

下下+5個肝真係唔洗要

買啦，上次二王冇買，再唔買就快棄game

Lihkg有一個位 長打公會戰

+4收工

雷槍啲碎多到

光盾都夠威到佢改仇恨值 但唔知佢會唔會早改過日版

其實複刻第一次就應該+5 到

短劍最好用真係王者之劍 24命中好有用

到時睇下有冇二王子個d先再算

對到廢公會 完全冇set守隊
送分 鬥快打

灰左 我都無set 男主互撞輸左

我地都有3個人冇set

我有set 哂

琴日無左件事無set

踢得

我地個公會對面都係魚腩隊

個時間代表唔係話5月7日先出劍聖?

其實我諗好多人棄左就真, 呢隻game刷碎真係刷到想棄

60分get

新EX1協力係咪打唔到?
一定HANG

琴晚試左場 打打下 中途hang左
無為意係 個server 定system 有問題

新EX1 幾難做個任我練得4隻其他都係得30LV
一開波個企位又西 冰女大唔晒咁多人
好想要粒彩石

而家打緊,岩岩打完一場

公會戰點SET守既隊
我見我隊人得一隻加唔到人既....

其實夠,冰法放左手邊一開始可以放大打到門果幾隻
跟住外圍放男主(如你有練)
小心暗拳放招可以秒你D廢角
最好廢角搬埋一二邊慢慢打

右上編成
要SET攻同防

見到了THX，原來用返平時個編成
我以為入公會戰個PAGE改...

再講多次, 防隊要SET多一次
可以複制貼上

SET好了
但係係咪要新一輪公會戰先會套用
我見而家公會戰仲係得一隻

聽日就可以上場

唔該巴打
繼續打活動

今次活動好難打
而家D人普遍唔勁
好彩今次活動素材可以SKIP
如果真係要刷實刷到嘔血都整唔到D乜出黎

香港連登 仲有兩個位

一場真係打好耐

Ex個2關放隻79lv2王子 69lv貓女 69lv男主過
仲有2隻唔放唔洗死

啲人卡左lv好無成就感

岩岩試左ex1 如果你開房
用冰法配縮地
一開波可以一下大絕清哂門口果堆
快好多

YEAH
就快出auto repeat

啲update應該同日伏同步

睇佢個公告如果未來更新真係做哂呢堆野隻game會好玩好多

佢將auto呢個放前更新先應該冇咁多人棄

其實真係要改囉尤其係auto
同埋踢人
最好就係比番個方法換覺醒料
唔係跟本唔敢練其他非熱門角

D料真係好難搞

到目前為止 冰法仲係突1

經過個幾月密鑼緊鼓.排兵佈陣.LIHKG公會終於迎來第一次公會戰.多謝咁多位巴打無私付出.經過艱鉅嘅戰鬥.公會終於嬴來第一次勝利

希望之後場場打魚腩

香港連登
第一日66:9

對面應該棄撚晒

好似有cd-rom申請 冇留名

香港連登又爭一個人按出席先夠20人

係咪香港連登會長？ 有兩個2日無on啦，踢啦

今日打果個公會全部得一隻男主

其實公會戰有咩送？

我唔係會腸但係我地會腸其實好勤力踢人架喇

其實對面咁渣，㩒個掣就贏

跟住day2內戰

咁就好笑

課左必中中左雷槍同二王子
然後先發現如果之後好彩中到劍聖，根本唔會夠料升哂雷槍同劍聖
呢隻game中小課同無課真係無乜分別

踢左又收唔到人 ...

香港連登 有2個位

得咁少人玩

就快合會嫁啦

分別在於Royal 6 之後 如果唔係呢個無課同微課真係冇分別

之後送既料多到用唔晒

始終有日服行先,玩開唔會轉

呢個星期冇野做只打公會戰

呢幾日都好得閒

我有時間就刷下把劍

我肝到+4唔想再肝 又冇二王子

好奇怪 同屬 攻擊力都有分別

D武器其實要+5真係幾肝.

solo左150體協力，一把劍都無出

協力見D人止左動仲郁到

呀恒......見字找我

香港連登有兩個位

會不斷復刻,裝備係隻Game刷野嘅主軸嚟其實頂多1%人會一次過+5,大部份都係+0~+4 然後慢慢拖長嚟玩最後先+5

刷夠63本就+5到 定 合野時會失敗跌返落去?

63就+5到,其實最缺最煩要求最多嘅唔係素材,而係精鍊書
所以FFT把劍先係良心武器因為所需書量係極少

重點係武器覺醒書

精鍊書係唔係之後有關卡另外刷?
咁就唔洗而家刷打夠製造書就算

係,應該每個月都有兩個禮拜係有書關,每次都放3組裝備書出嚟俾你刷
呢關係易打到我地日伏個個都係單人刷協力

日撚日都19個人 CLS

17595
刷黃金劍
搵秒到怪既入
2倍速

全部人都po番個出席畫面出黎捉鬼

除左主角冰法
我第三隻升咩野好？

聽日15:45-15:59 我親自捉鬼

香港連登會長會唔會考慮下收街外人？

ID ：1316543014

加好友 有六個位

都冇人入會先慘

好快合會 我係lihkg會長

支那間碟

新手入坑
想請教下
一開頭係咪係咁打主線就得？無乜方向
啲石應該儲黎用係邊？
同埋升星啲材料可以點拎，我有二王子就升唔到星，中間粒料有個冇得打

瘋狂推主線就會送好多料

K 咩咩開唔開PO 架

虹碎入手：
推主線
加好友同入公會送幣 2000幣換1粒
活動 通常送1-2粒

暫時又真係冇咩好升等下期pickup

主線》覺到就覺〉主線

覺醒料思念同輝源暫時只能商店買/任務送
所以通常只推薦一屬練一隻就算唔好撞屬
如你有二王就唔好再練其他暗屬

香港連登今日打14個人公會
又係鬥快揀左難打既2個好彩火女冇死

連農場仲慘
12人公會
已經打哂

我打一次咋, 係咪有人打左兩次

打過結算個陣有幾多幣拎?

sorry係咪有規矩一人打一次
起身無留意是旦打哂兩場

我都打兩次其實都只係最初對住d死人公會先咁姐
之後正常對手要二動好難贏兩個吧

點知全部都死人

一起身已經打完
無參戰會唔會當我無打過無獎拎？

每人都有

好想抽野.......

琴日忍唔住抽咗...
女主...

少左2粒公會幣

中港女

垃圾港女係咪改ON/OFF技能都救唔返?

廢中廢

Lihkg都係打全大王子隊

土槍勁唔勁？

想抽幻獸

彩花可以off止移嘅話係咪值得買碎片練？

冇人用

根本完全惡意設計既角色
6星醒覺
一招大傷害技都無
補血得細補
求其搵隻SR都勁過佢

好少既UR角色由一開始就係廢物, 日服廢到比人快速遺忘

港女格當然係冇乜技能

終於迎來LIHKG公會第2戰.係有綽號「英明」嘅會長帶領下.經過深思熟慮嘅嚴密佈署.終於將對面公會節節敗退.

好似22號就有更新啦WOR

見到巴哈話活動土拳易爆覺拎裝 心大心細肝唔肝

應該講緊突滿覺滿拎信賴裝？
始終都會用到虹碎
儲定碎片遲吓先諗未遲

手痕抽左....
風盾....

唔好升
你攞完trust d主力都要4突先用到
冇咁多資源搞

有咩模擬器好用雷電成日hand機

睇泥呢位巴打平時做開賽事直播

岩岩玩 17lv
有無公會有位

國際服會戰打成日，好唔刺激

是咪有位巴打叫Dozi申請咗連農場

廢trust 同無上無分別

日服係點？

得兩個鐘打，大家都會果段時間上水傾點打，or一齊恥笑0星既撞牆人士

小弟情慾台播主

新手兩日，d鑽用係邊好？
同埋啱啱抽倒ur 補師，隻mr 投資左嘅資源有冇得過落去ur度？

入左公會未 lihkg歡迎你

Lihkg

冇的 要慢慢再儲過 好快姐

係咪有位？有嘅我依家退出公會，聽晚入

留鑽買碎
主力升冰法/二王子 土屬大王子

終於過到，隊野平均得4x lv，打左勁多場先過

好呀 等你

唔該晒，已退出現有工會，聽日10點左右入，game 名 sffire

好呀

83704 -2 EX2 2X

4X過到好唔錯啦
虹碎入手

買碎係咪都係買番冰法/二王子？
我同佢個陣一樣

冰法一定唔蝕 周回一流 日服仲係T1角
二王子就日服跌左評價 你可以睇下次更新出咩再決定

想問協力係唔係連線唔到？

一直都係connecting

其實如果真係出on/off技能可能評價都會大變

技能on off 到時可以試到好多玩法同配備

霎時感動

第一次係普通商店見到冰法碎片

痴撚線我地個會今場42比0

真係難出到癲
而家只係靠緊每日兩粒

連農場今日對手得10條友...
害人害物

你入太慢, 間房已經滿左

咁勁我地公會有人打羸左94lv 隻槍劍佬??
掂都唔夠夠膽掂 驚佢1隻cup3隻

Lihkg終於打活人公會 對面有幾隻99lv

戰果如何?

暫時57對14

香港連登又得19人簽到
有冇咁準

公會戰係幾點開打？

明明有兩件新入會

又去番20了

你地會幾人？

新人要格一日先出席到

22 個

大枝野...6點前 set好防隊

你地覺得卡迪婭定祈禱做補師好用D

未見過

抽多左個冰ur,但有冰法，仲升唔升好？我仲係用緊mr劍士

冰刃係課長角
你課咪升
唔課就主力揀唔同色升3隻先
升3隻夠用唔課既資源7788
男主係小課/唔課既必升

咁多死人會

始終由最廢開始打起

LIHKG公會係有綽號-英明嘅會長帶領下.迎來第3戰.今次同上兩次唔同.對面有強勁戰力.所以會長今次智取.決定唔同佢硬碰.最後用蟻多嬲死象嘅戰法迎來勝利.
順帶一提.今次小弟終於出到戰.仲做先鋒殺左戰面D低戰力

等睇一個月後第一次活性孔劍聖大戰
開場鬥快全劍技互轟

小說黎？

撿雞就撿雞啦

利申：我都係負責撿雞

我都諗住男主冰法劍聖之後果隻就谷左暗拳先

呀恒.... 係度就覆我

青銅2了

睇下升完會唔會打到D活人公會

而家已經打緊活人公會

今日連農場仲係死人公會

會腸又捉人

呀痕唔浮返上來小心被踢

大枝野.... 仲有23分鐘俾時間你整

幾時先有週回
懶得刷醒覺料
驚都唔想開

掛完黃金劍圖紙冇野好刷

槍.拳.要刷實有野刷嘅

22號日服更新ON/OFF技能功能
好似國際服都會同步更新求其他巴打FC

依家都係儲石等劍聖

同步

咁樣真係爽

Me Too
其實本身都想練雷銃不過太近劍聖,
遲下又有風銃

。。。。。

Lihkg有兩個位

我都係咁既原因搞到未練雷槍
不過劍聖又唔係一定會中

錢關真係好ON9
路又窄D龜打人又止移,
又開護盾咁
完完全全為拖而拖

諗住到時課少少用課金石應該高D機率
不過而家都龜緊4萬幾石

幾時先知下個pool抽乜
手痕好想抽野

其實唔捨得用石抽野
如果到時撞正300萬下載活動有2000石必中UR都會課黎搏下嘅，不過如果到時用身上d 石抽極唔中，一定會棄

我都係課體包咋打算

要用魔攻角下, 冰法一下一隻

打到無魔果陣比隻龜撞一下止移上唔到前面敲勁燥底

D AI又奇怪,行完左邊又行番右邊,係到浪費回合

刷劍刷到唔想刷 大劍書機率低過中UR

我學巴哈條友教+2覺5就停先
製造書打齊63本然後遲下先補完其他材料

計緊數 諗住+4 覺4 就停

而家有點後悔直沖+4

我打完63本再打埋剛毛同暗結晶
到事出精書關刷精書就得

我都係直沖+4其實冇乜所謂
點都要上

Lihkg有位 歡迎大家加入

上完又要打劍書沖番上去

因為你隻冰法唔夠大隻

仲要每場行既路線唔同

無計啦每日得2碎

已經升滿灑 魔力強化 小雪 信仰點數?

Lihkg有兩個位 長打公會戰

暴雪差3LV 被動魔力強化點滿
FAITH都練滿左
係突左一次ONLY

啱啱申請左
名 sffire

收到👌等我一陣

我個隻都係同一命運

Lihkg今日打巴哈個課金公會

香港連登打隊正常公會
盡左打左個800攻同1000攻既
有個1900攻既唔敢掂

1900攻點打
隻gb89lv

想抽隻光盾
坦要捱到光戰出

手動pvp打過隻99lv gb
冰法大炸佢1下2千血 佢4千幾血
之後佢閃埋黎斬我隻冰火法3千血 打鬼

打唔過

謝謝課長

唔夠打

對手睇黎好堅

80lv唔知要課幾多

咁快對上重課公會只能講句唔好彩

但係佢得隻大王子

佢地幾隻千幾攻

香港連登今埸已經嬴得好勉強 47 : 45

想問下男主個trust升唔升佢個技能好？
定留左比第二個角色先
岩岩突滿

我地45:51 對面好多課長

再上應該我地呢邊都頂唔住
大部份人都係得6~70Lv男豬冰法

其實冇課個D夠微課玩啦
不過D人玩唔岩
集中升3隻好撚緊要!!
集中升3隻好撚緊要!!
集中升3隻好撚緊要!!
D人係唔聽,以為UR就係勁
我冇課45LV 打D 5X LV都贏到
人地個D拎3隻UR出黎平均得60 LV
我火貓女(7X),男主 (8X) 加冰法(55) 打人地對面 5X LV個D都打到人地隊半

其實而家大家公會都好多活死人 過多一星期長玩右認真打公會戰既要合併

我直頭係剩係升3隻 其他一粒料都無俾過另外d人
同你一樣
但係都唔夠料升
貓68 男豬71 冰法55

Anyway 我覺得到劍聖出會有一堆人大爆死棄驚 4~5萬石都抽唔中
可能我係其中一個

你卡咩

前排雙陪跌落時刷紫色/黃色既料
你揀職業(左上個粒)跌落既關卡時,同時揀岩屬性(左下個粒)
平日屬性關卡有雙陪咪刷下,應該夠料架

屌拿星
對手隻男主識食水晶補血
打一場就炒左車

卡左係個幻波同埋屬性思念碎片

原來對面未打完
48 : 59

又唔使睇到劍聖咁重要
反正手機驚慣例新角永遠越出越勁

但冰法仲係tier 1

咁就要等你200幾抽唔中劍聖其他係乜
如果中幾隻都係女豬/兩位國王 你都唔知點算

sorry 我等之後三個會重整就去廢柴公會廢事雷大家

週回基加其實勁過冰法, 唔駛下下睇佢老江湖轉轉轉

所以冇課唔建議幾萬石轟晒落去
比你抽到，冇石買碎都係含撚
除非你抽唔到就棄

有咩所謂

最緊要有打既姐 而家Lihkg公會戰68:73差5粒星唔知追唔追到

有得睇邊個冇打

有呀 但而家三個公會都唔夠人 都唔踢住

遲下要傾下合併公會

講真國際版咁長時間都唔打

Lihkg有位 長打公會戰 歡迎合併

其實對面好多100幾攻

今日唔打文了.輸兩分.明明夠人嬴.仲要睇返無打幾件係活躍人來.唉

連農場最高分

英明對今日場敗仗有咩睇法

我發覺仲有好多人未set 防隊

歡迎香港連登公會合併

我都唔明點解輸咁多
係咪因為我地有人無打
我見加埋有成20幾次無打

你地有冇set防隊既角？

死仕 1/2
HodyM 2/2
KT 2/2
B2 2/2
阿恒 2/2
廢青喵 2/2
Xee 2/2
光時五一 1/2
大枝野 2/2
大麻蔡瀾 2/2
Malyarn 1/2
哈米爾 1/2
萊爾 1/2
棠少 1/2

會長 副會長

越多時間打就越少人打

1/2嗰啲係第一戰全滅
2/2先係冇打

sor 原來咁慘情
怪錯你地

2/2果d拉出去打

第一場對面隻男主識食水晶補血
盡左力了 1/2

有打我覺得嬴輸都無得怪
有成8個人都2/2真係唔掂 個公會先得24個人有1/3無打
唔怪得成日都唔夠人出席

冇人打想轉走
出席率都唔夠

有打我覺得嬴輸都無得怪 x2
係有心玩,要3個會合2個會啦
LIHKG今日都有8個冇打
咁樣輸71:73 好唔抵

咁快就準備俾人遺棄了

巴打你無課都冇理由咁低攻喎

我一陣四點轉番

Telegram ac?

點解會比人遺棄
由頭到尾都係話D人唔打,而唔係戰力問題

但係一個會又唔夠放晒有心玩/打D人入去
兩邊都有16個有打

上面提左要3個會變2會先得
除非連農牆全公會打晒先塞唔到姐
照機率應該唔會咁

想問唔夠打係唔係都應該打

唔使咁快就sad住
可能第一個星期開公會戰啲人未READY/唔知
過多個星期都冇改變先放逐佢哋

依張其實勁唔勁